中大既學位去到外國承唔承認?

你講緊employer定係academia?
Academia認受，因為中大世界排名幾高
歐美Employer未必認受，因為怕亞洲d大學似菲律賓果d咁，interview可能會問多d野確認下

其實香港咁多間大學有邊幾間外國會承認

人地聽到你個名係chinese u,會驚你係雞校(唔係我講，係同中大某lecturer吹水時佢講)

而且Chinese University呢個名應該會令佢地懷疑你英文能力同埋驚係造假

最好就University of XXX
理工科咪 polytechnic 或者 UST
一係按辦學團體名，Lingnan, Baptist咁
加D無謂字落去，肯定有咩不可告人的秘密

應該改名，中文呢D二等語言點能夠作為一間大學名？真係嚇死鬼佬，笑死全世界。

其實鬼佬會唔會理解咗做「香港華人大學」或者「香港中式大學」

深圳中文大學（香港）嘅學位外國又承唔承認？

痴咗線？

中文大學，柒到仆街。改做英文大學我諗國際排名一定會提升！

應該好似D幼稚園咁，叫做中英文大學